/* 
   Localizable.strings
   Oriole2

   Created by Gary Wong on 8/17/11.
   Copyright 2010 Oriole2 Ltd. All rights reserved.
 */

//iRate
"iRateMessageTitle" = "%@ 평가하기";
"iRateAppMessage" = "%@ 앱을 사용해 보신 소감이 어떠신가요? 리뷰 작성을 부탁 드립니다. 길어도 1분이면 작성하실 수 있을 것입니다. 도움 감사 드립니다.";
"iRateGameMessage" = "%@ 앱을 플레이해 보신 소감이 어떠신가요? 리뷰 작성을 부탁 드립니다. 길어도 1분이면 작성하실 수 있을 것입니다. 도움 감사 드립니다.";
"iRateCancelButton" = "괜찮습니다";
"iRateRateButton" = "지금 평가하기";
"iRateRemindButton" = "나중에 다시 알림";

"Inbox" = "받은 편지함";
"Error" = "오류";
"Load webpage failue message" = "오류 페이지를로드하는 동안 다시 시도하십시오.";
"Back" = "뒤로";
"OK" = "OK";
"Done" = "완료";
"Cancel" = "취소";
"Edit" = "편집";
"Remove" = "제거";
"Delete" = "삭제";
"Clear" = "지우기";
"Copy" = "복사";
"Copying" = "복사";
"Copied" = "복사";
"Save" = "저장";
"Saving" = "저장";
"Saved" = "저장";
"Failed" = "실패";
"Preparing" = "준비";
"Loading" = "로드";
"Waiting" = "대기";
"E-mail" = "전자 메일";
"Send Video via E-mail" = "E-메일을 통해 비디오 전송";
"Send Photo via E-mail" = "E-메일을 통해 사진을 보내";
"Send" = "보내기";
"Send via E-mail" = "E-메일을 통해 보내기";
"Sending" = "전송";
"Dismiss" = "해제";
"E-mail failed to send. Please try again." = "전자 메일 전송 실패 후 다시 시도하십시오.";
"No email account found" = "어떤 이메일 계정이 발견되지는 설정에서 설정하십시오 -> 메일을.";

//settings
"Settings" = "설정";
"More" = "추가";
"More Apps" = "선물 상자";
"Tell a Friend" = "친구를 말하십시오";
"Gift" = "선물";
"Gift This App" = "선물이 응용 프로그램";
"Gift This App Title" = "선물이 응용 프로그램";
"Gift This App Body Format" = "당신은 정말 %의 @을 사용하여 즐길 수 귀하의 가족과 친구들이 그들에게이 앱을주는 당신을 사랑합니다.";
"Check Out Format" = "%@ 체크 아웃";
"Check out this application on the App Store" = "앱 스토어에서이 응용 프로그램을 체크 아웃:";

//more apps	/ / 더 많은 애플 리케이션
"Special Honored" = "특별한 영광";
"App Switch" = "응용 프로그램 전환";
"Open" = "열기";
"Free Download" = "무료 다운로드";
"Full Version" = "풀 버전";

//feedback
"Feedback" = "피드백";
"AppName" = "응용 프로그램 이름";
"AppVersion" = "응용 프로그램 버전";
"Model" = "모델";
"System" = "시스템";
"Like" = "좋아요";
"Dislike" = "혐오";
"Like format" = "%의 @ 마음에 드 셨나요?";
"Feedback Type" = "피드백 타입";
"Bravo" = "브라보";
"Bug" = "버그";
"Idea" = "아이디어";
"Email address" = "전자 메일";
"Message" = "메시지";
"Review on the App Store" = "앱 스토어에 대한 검토";
"No thanks" = "아니오, 감사합니다";
"No" = "아니오";
"Yes" = "예";
"Negative feedback" = "당신의 의견을 당신을 감사하십시오!";
"Positive feedback format" = "우리는 당신이 우리에게 앱 스토어에 긍정적 인 리뷰를 떠나기로 👍 %@ \r\n\r\n Show 당신의 지원을 좋아 기쁘다.";

//passcode
"Turn Passcode On" = "에 패스를 돌려";
"Turn Passcode Off" = "암호 해제";
"Change Passcode" = "암호 변경";
"Enter your Passcode" = "당신의 암호를 입력";
"Re-enter your Passcode" = "사용자 암호를 다시 입력";
"Passcodes did not match" = "패스 코드가 일치하지 않았다 다시 시도하십시오.";
"Enter your old passcode" = "이전 암호를 입력하십시오";
"Enter your new passcode" = "새 암호를 입력하십시오";
"Failed Passcode" = "암호 실패";

//SNS
"Share" = "공유";
"Sign in" = "로그인";
"Sign out" = "로그 아웃";
"Online" = "온라인";
"Offline" = "오프라인";
"Action" = "작업";
"Follow" = "에 따라";
"Followed" = "이어";
"Follow failed" = "수행 실패";
"Share on Sina" = "시나 웨이 보";
"Share on Tencent" = "텐센트 웨이 보";
"Share on NetEase" = "넷 이즈 웨이 보";
"Share on Renren" = "Renren의";
"Share on Douban" = "Douban";
"Share on Flickr" = "플리커";
"Share on Tumblr" = "tumblr에";
"Share on Evernote" = "에버 노트";
"Share on Facebook" = "페이스 북";
"Share on Twitter" = "센터";
"Share on Instagram" = "인스 타 그램";
"Share on Vkontakte" = "Vkontakte";
"Share on Delicious" = "맛있는";
"Share on Foursquare" = "정사각형";
"Share on Google Reader" = "구글 리더";
"Share on Instapaper" = "인스 타 페이퍼";
"Share on LinkedIn" = "링크드 인";
"Share on Pinboard" = "핀 보드";
"Share on ReadItLater" = "나중에 읽기";
"Save to Photo Album" = "사진 앨범에 저장";
"Share via SMS" = "SMS";
"Share via Email" = "전자 메일";
"Print" = "인쇄";
"Open in Safari" = "Safari에서 열기";
"Open in PhotoCool" = "PhotoCool에서 열기";
"Download PhotoCool" = "다운로드 PhotoCool";

//IAP
"Mart" = "마트";
"Upgrade" = "업그레이드";
"Remove Ad" = "Remove Ad";
"Restore" = "복원";
"Restore Purchases" = "복원 구매";
"Restore purchases successed" = "복원는 successed";
"Restore purchases failed" = "복원 실패";
"Purchase successed" = "구매는 successed";
"Purchase failed" = "구입 실패";
"Have purchased" = "당신이 항목을 이미 구입";
"Buy" = "매수";
"Buy now" = "지금 구매";
"Purchased" = "구입";
"Free" = "무료";
"FREE" = "FREE";
"Free app" = "무료 응용 프로그램";
"Free game" = "무료 게임";
"No Internet Connection" = "인터넷에 연결하지 않습니다";
"Please check your network connection and try again" = "네트워크 연결을 확인하고 다시 시도하십시오";

//Photo
"Auto save to Camera Roll" = "자동 카메라 롤에 저장";
"No photos" = "사진 없음";
"Album" = "앨범";
"Import" = "가져 오기";
"Import Image From" = "가져 오기 이미지";
"Photo Library" = "사진 라이브러리";
"Camera" = "카메라";

//Geo
"Geo tagging" = "지오 태그";
"Location Services Disabled" = "위치 서비스 사용 안 함";
"Location Services Restricted" = "위치 서비스 제한";
"Unknown Location" = "알 수없는 위치";

//Help
"Help" = "도움말";